五大訴求係冇林鄭落台 醒啦

唔該諗番自己今次點解要抗爭先
搵番個初心
係反送中
係收回暴動定義
撤銷抗爭者控罪
追究警隊濫權
普選

你用ctrl + f都搵唔撚到林鄭月娥呢四個字啦

咁唔該醒啦

條路仲有排要行
自己香港自己救！

有必要置頂同推
大家都攰
但唔好放棄
Thanks

We love Hong Kong

自己推

幫手推 正完評幫手推

獨立調查

幫手推

正完評幫手推

冇叫佢落台好耐，哂口水

幫推！！！
唔好失焦呀，唔好中政府計只係顧住班狗唔記得咗五大訴求
支持前線不分化！！！

林鄭下台下個未必好 甚至更差 問題係個制度

我都冇 不過今晚竟然吹風話聽日辭
擺明試水溫 或者扮野換人
其實本質冇變

正完評幫手推啦

岩

只會係扯線公仔2.0

岩

正完評幫手推啦

推

正評完唔該推呀

PUSH